推到記者問「林鄭係咪想分化社會，令社會撕裂」

不斷講和平集會同暴力集會，係咪想分化港人，令社會撕裂？

兩班人都因為佢而走出黎，都係因為佢唔面對市民，叫佢咪L用分化招！

推